發覺好多人懶尻識食, 講到香港一蘭同日本爭九皮

你可以覺得一蘭唔算好食
但講到日本一蘭好食過香港真係得啖笑
日本香港兩邊我各食過10次以上
我肯定根本唔會有大分別
但好多港人剩係食過一次半次日本一蘭
就當自己係拉面達人
係都要踩香港版一蘭扲存在感

p.s. 當然價錢上香港比起日本一定係唔抵食

成日都有架啦
例如 你話 我覺得xxx 幾好食喎
之後就有人話 吓 我覺得xxx 好普通 yyy 好好多囉

心理因素，話比人知日本食同香港食一樣味咪即係話自己on9

梗係要話日本好食啲，令自己與眾不同

個問題係香港冇餸呀， 加餸逐樣計錢

其實好似香港真係淡味少少 但分別唔大

崇日撚連出前一丁都話日版好食啲
明明就一鳩樣味

的確有少少分別
但食唔食得出就見人見智
我比較鐘意港版麵質
日版麻油

講真根本係一樣！

利申，未食過一蘭！

我覺得呢d咁多分店既餐廳係會統一味道

樓豬仲話自己識食 , 咪同佢地一擔擔

食係包括埋食嗰陣既氣氛同心情架喎

去日本開心, 咪覺得好食啲囉有咩分別

我唔排除，有一部份持有呢種心態嘅人，想炫耀自己去過日本又對拉麵文化好有心得咁

一蘭唔敢講 但一丁日版真係好大分別 淨係麵質都差好撚遠 只可以講你真係唔識食

日本咁多高質拉麵鋪
點都唔會食一蘭囉

係有分別 但係食慣港版都係鍾意港版多啲

香港一蘭貴過日本好多
日本一蘭只是平民野

同埋日本一蘭有合格麵食，香港冇

sorry囉

港版同日版係有分別，包粉日版有芝麻，港版無，
同埋日版個麵餅係偏黃，香港係偏白，味道我覺得港版包粉係咸d

間唔中兩隻麵有食，反而我鍾意食港版，易d煮到彈牙

我鐘意香港出前一丁多d
想試日版可以759買

去到日本食一蘭都好心情
巴打你個人幾易開心，換轉去日本有人帶我食一蘭我即刻開佢波

係有少少分別嘅
大家樂都唔會間間一樣味啦

點解呢? 好奇問下
我兩邊食都覺得冇咩問題....想食咪食囉....
如果同朋友去旅行, 因為佢想食你唔想而開人波, 好似過份左D....

唔係fan屎, 兩邊都食過, 日本似湯多啲, 香港就完全味精水